如果陽光太猛燒咗支五星旗，有冇人犯法?

有，拉個太陽

屌

太陽顛覆國家

班護旗手做唔到嘢唔使拉?

金日成 負責！